mon有時會黑幾秒 花都有一兩次

新mon acer sa220q 機都係新 會唔會係hdmi線問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

花 爆格有機會係顯示卡問題

應該唔會咁黑掛 花過一次係跟住黑mon一齊出現 新買既2070super

試過咁，應該線問題

咁咩牌子好，我之前以為無乜影響 求其街邊買條30 40$就算

buffalo。我估應該靚mon對hdmi線穩定性要求高d

係唔係你部電腦唔支援hdmi2.0

?你意思係display card?

你個主版hdmi

我mon連落display card 主機板會有影響咩？

咁應該係displaycard 事